是人都知qq業績前會爆升 唔牛就笨7🤑

入了20萬q牛 等收錢

已經偷步升左啦

唔到500唔會停

似係啦

樓豬ho ball

放心 收到風侵仔唔會再搞事

0.35入咗30萬股58264

到480都好滿足

不如450先到480,我都想上番車

保守睇500

下世?比個時限啦清

十萬蚊 係味呀？

就下星期囉 出完業績再炒上去

業績後550啦

有道理

今日高追左牛,但係訊心不足,又驚美股又搞事,最後蝕住離場,
e家美股綠燈,好後悔

收市前入左10手牛
19 20 會炒高qq
留名收錢

輸錢後悔定啲賺唔到錢後悔啲?

都有

調整心態,輸咗乜都無,賺唔到下次再嚟過
btw,升緊

adr 跌緊？

今日中午前買咗65617 200000@0.285

NAQ股災